【最新】消息：政府明天恢復早餐及午市堂食限一枱兩人 - RTHK

你老母個個月幾十萬
次次諗埋d fg新仔程度既屎橋
係咪做左幾十年政府 個腦會同現實脫節？

一係封城 一係開堂食
禁乜撚中午堂食 用下腦都知有問題

［正視聽］唔好俾民建聯成功爭取 係要放大葉國謙及張國鈞係行會成員有份決定禁堂食！

兩日後再禁食

算鳩數啦
個選舉都postpone

個政府真係垃圾到痴線

彈出又彈入
錯左唔駛問責
咪揾d低賤港人做白老鼠

係咪做左幾十年政府 個腦會同現實脫節

絕對係

政府真係無遠見 推政策嘅時侯完全唔需要衡量可行性

疫情完左啦各位
又可以出黎聚餐了

班藍絲話係街食好正常
李力持同馬蹄露條撚楊又要搬返個龍門

fg新仔都醒過佢地啦

班友炒撚哂車

行政會議決定，唔關公務員事

柒婆唔係公務員出身？仲行政會議，一早已經係柒婆一個人話事啦

fg邊有咁on9 樓主咪盲反我地fg